提防左膠 行動升級需要前線有人帶領

今朝出去 守左係龍和道
成朝聽到格離戰線又催淚彈又胡椒噴霧
但係我地就成朝咩都冇發生過
曾經有人試過搬鐵欄，垃圾桶上前
但係都俾人屌走咗。

主要問題係鄺俊宇毛孟靜嗰啲議員一直係前線
係咁講和平理性非暴力
結果拖左成朝 十一二點到市民氣勢已經冇晒
大家都攰 最後成堆坐晒喺度 體力同埋氣勢都唔容許我哋拖

第二個問題係 冇大聲公
消息傳遞有問題 市民目標方向唔一致
結果鳩坐咗成朝 咩都做唔到

如果大家認為和理非手段係有用
咁就算當我冇講過

唔係嘅話一定要有人帶領組織 同埋最緊要知自己想做啲乜嘢

記住我哋冇本錢拖 市民體能不足 氣勢冇咗就會好似雨革咁，拖下拖下啊又俾政府過到

香港人加油三點再見